有無人可以聽下我廢up。。

講未？

講

訓唔到呀 自從分手個一日

點解要咁上心

講吓咩事先？

經歷左咁多野 我以為所有野開始上軌道 就結束了

巴打幾歲？

廿頭

講完?

如果講完訓得著

一齊咗幾耐？

分左手幾耐？

所有野都可以捱得過 只要你唔死

3年有多

咩事散？

我諗係無feel

屌啫係臭雞啦